下一隻異動股？

申萬宏源拆倉咁拆

打多兩棍，再等貨源歸邊先算啦

留名

買呢d除時有排坐

幾錢入好? 上車睇呢次

反彈？

20%

我買唔到有冇人買到

屌佢老母買唔切呀

睇住佢升

忘記佢，再發掘

40%

升到0.2

比大户玩架喎

搵食跟大路

追啦…最小睇$3

買咗第二隻

你咁樣做同大户玩好易懶野